[香港公會][魔獸世界]外國私服 Destiny of Alliance - Warmane Icecrown (2)

Warmane Icecrown係一個外國嘅大型巫妖王版本私服，而個伺服器已經開達八年以上，唔需要擔心伺服器嘅穩定性不足夠。而巫妖王版本中入面嘅Bug已經修復好多，基本上成就過一萬係冇問題嘅，任務方面都好少話做唔到。伺服器人數限制為12K，但平均每日上線人數高於15K以上，因此如果超過12K嘅人就需要等排隊進入遊戲。

因伺服器限制12K人數嘅關係而且伺服器位於歐洲，所以香港時間8點左右就會開始需要排隊

伺服器介紹：

伺服器名稱：Warmane
伺服器分流：Icecrown
收費：全免(如想免排就需要課一次金 - 最低要課90HKD - 就可以永久免排)
陣營：聯盟
經驗倍數：7倍 (專業熟練/金幣為3倍)
外掛：伺服器嚴格監管外掛，一被檢測就會被Ban永久。
任務：任務因跟伺服器關係所以會係英文，但我地discord提供嘅插件清楚顯示任務的所在地，唔識英文都唔需要驚。而且打任務名上youtube就有教學/再者可以問下在線嘅朋友仔
延遲：250Ms左右，不太影響遊戲體驗，如想打PVP請使用VPN降Ping

介紹：

我地係一班鍾意玩呢個版本嘅香港人組成嘅群組，自一年前開始組成，經過Wotlk香港私服嘅事件後，我地再次回到外國私服遊玩！我地平時使用嘅聊天軟件為Discord，公會平時上線人數為20-30人左右，希望黎到多啲人一齊撐起個公會，公會已經組緊第三團固定10人團隊，老手基本上都冇介入固定10人團，給予更多新人機會打團本。同時間我地都不時組織PVP活動，一齊每日殺部落、打戰場等等。

十分歡迎以前係香港私服嘅戰友一齊返返黎玩，冇分部落同聯盟，大家都係自己友

-Discord群：

-Discord下載：

-Warmane官網：

-註冊帳號：

-遊戲下載：

-註冊完/下載完仲差幾步就玩得
Step.1 下載登錄器

Step.2 放係遊戲主目錄開啟
Step.3 開Game就可以玩啦

如有問題歡迎入Discord咨詢

-最近公會進度：
ICC - 10人主力團(12NM/12) (11HC/12) 拓荒HC巫妖王中
ICC - 10人二團(12NM/12) (9HC/12)
ICC - 10人三團(12NM/12) (9HC/12)
ICC - 10人四團(12NM/12) (9HC/12)

ICC - 25人團隊 (12NM/12) (8HC/12) 最近ICC25人NM團隊拓荒已經完畢 恭喜

黎緊我地公會會係下禮拜六15/12搞活動，活動分別為PVP競技以及跑步遊走大亂鬥。

-PVP競技
將於(納格蘭-試煉競技場)進行三打三PVP競技
到時候將由官員裁判進行隨機分組
任何人都可以參加
詳情到時候會再進行詳細介紹

名額根據到時參與人數再安排
獎品：10Coin + 10DKP

-跑步遊走大亂鬥
到時候所有人均需要開一位矮人一級小號
於出生點集合以及入組
再徒腳跑步到洛克莫丹的洛克湖中間的小島
先到者勝出
詳情到時會再進行講解

名額三名
獎品：10Coin + 10DKP

希望大家踴躍參與公會活動，慶祝聖誕！

-!PVP活動限50級以上參加!-

-!跑步遊戲沒有等級限制，任何人都可以參加!-

Coin係遊戲交易貨幣 10Coin 價值100HKD ，可以獲得免排隊服務以及10個遊戲貨幣，拎黎換裝買坐騎都得

正喎

好想玩

推撚＂

*爆佢

推

推啊

down緊試下

推到上第一啊

唔好比佢停

有咩d非官方種族玩

無